推倒一條惡法，仲有千千萬萬條惡法

所以今次既目標係推倒惡法後，順勢爭取埋 真普選、甚至香港獨立。